其實要做一間屬於香港人既銀行

由星半單野就睇得到港版瑞士銀行嘅重要性

自推十連

九連

.

八連

七連

六連

五連

四連

三連

可行？

用瑞士銀行啦

金融手足可以一齊討論下

如果星火有七千萬 香港銀行可以用呢七千萬創造更多七千萬

貸款同融資比各行各業黃店

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

你係外國開就得

如果踩得入銀行業就會係一個經濟根基

吹水就得啫，國際銀行冇政府支持點運作

政府如何支持銀行運作

true

十分緊要

HKMA